唔建議入油塘啲屋苑避

以前去過其中一幢，啲公屋大堂成三四個CCTV，一唔小心就會影到樣。如果冇合理理由入去，班犬嚇一嚇班看更實攞到成堆CCTV，逐一屈鳩我哋企圖爆格，甚至莫須有。

路線可以再諗，唔好令自己更危險

推下

最壞情況
衛徑3

油塘係死地

唔死都唔俾班狗住啦講真

衛三五桂山段浮沙碎石，極不建議